【貿易戰升溫】《環時》稱中國可打道指成分股！🤭

中美貿易戰越打越大，雙方戰場擴展到科技戰、金融戰。《環球時報》英文版今日發表題為「There’s chance China might adopt hard-line approach targeting Dow Jones index giants」，指明道姓表示中國可打30隻道指成分股，令特朗普政權感受到更大壓力。

文章列出多間道指成分股公司名稱，包括飛機製造商波音、重型工業設備公司卡特彼勒、蘋果電腦等，指其在華有龐大業務，即使中方尚未作出針對性措施，近期股價已因貿易戰影響而大跌。如果特朗普再將貿易摩擦升級，中國可以針對這些道指巨頭，用更強硬方式反擊。但文章沒有列明中方會採取的反擊方式，是否包括沽空、制裁、或禁運等。

Xi種是咪弱智人士😓

睇topic都笑到我仆街

孔子工業平均指數

有d擔心Xi種仲可以有幾膠😣

A股日跌夜跌政府都未驚啦

你打幾隻既股價who cares 比機會人買貨?

打波音=打飛機
快啲打

班蝗真係搞美股
侵爺一定N倍還擊 腥港d中資股一定仆街🤭

最好搞，想買隻amazon 玩下。

阿里巴巴

習總家人係美國會唔會畀美國拉晒

你個名

我首推雷蛇 好野來

🤭

然後就要打飛機

快啲全中國禁賣iphone啦

到時香港又有得炒

睇中國野 掉轉睇就無撚有錯架啦

GE啱啱好避開咗

打到我又想見識下

中國股市技術性暴跌，誘使環球股市陪葬

打左未？

唔係落咗指命唔准再刺激美方咩？

2025中國強大了